依家outback 係咪仲係45蚊？

諗起當年唔識世界入去做左一日pt , 點知原來係做苦工，當日即刻唔撈走遲多日都蝕比佢，返到去成身痛左幾日，走果日仲比人笑我做得一日，我笑番佢地做緊便宜勞工都唔知。

一年過後佢地係咪仲係用緊呢個價錢去呃啲學生？